當年嘅07四子

陳柏宇 周柏豪 洪卓立 小肥

而家望番轉頭，當年其實有4個平分秋色嘅新人真係幾正，cd鋪會播佢地嘅歌，頒獎禮會關心邊個攞獎，4間公司，各有hit歌，各有特色，雖然後尾立立走正 小肥又衰個樣，但起碼叫有精彩過，而家都唔太差。

望番而家，坤哥，削骨，後庭，全部都一陣tvb味 唔會有人關心佢地出歌，攞獎，真係有啲唏噓

甚至覺得07年已經算係香港樂壇最後一批有代表性嘅年代，因為我唔相信10年後仲會有人聽坤哥嘅歌

90後廣東歌迷深夜有感而發，有冇90後巴打有一樣feel

而家聽番陳栢宇啲舊歌仲好有feel

小肥
樂壇遺憾

完全有feel
果年新人 起碼聽得入耳
同埋圑結過打後出道新人

其實覺得小肥唱得幾好， 但咁多年最有印象都係得首寵物。

立立英年早逝

唱功佢真係屌打，最正應該係時光機同負親

佢地啲歌真係唔差，上年都見到佢地食飯，仲有hotcha嗰啲

立立近幾年啲歌其實幾正

時光機都好好聽, 你提返我先醒起.

四個入面得小肥唱得好

坤哥呢班都舊啦 呢兩年有咩男手新人
TL...

一蟹不如一蟹，再比較下就覺得坤哥依代有啲人識都算好彩

應該話得小肥真係有唱功，柏宇就單調得情歌好，其他兩個就……只可以話不過不失

立立之後唱非情歌GO!果張專輯其實好正

我的獨立時代
難以取替

好過果堆泛濫情歌

廣東歌都係主打情歌

真係希望多啲人留意下小肥隻睡前服... 到而家暫時都仲覺得係2018最正廣東大碟，明明成隻碟都好easy listening啱香港人口味，但係好似完全冇人識咁

冇計，佢啲宣傳仲少過立立 佢而家仲係咪跟緊paco

四大天王

郭富城 > 陳柏宇 (同大波妹拍廣告)
劉德華 > 周柏豪 (拍戲勁過唱歌)
黎明 >洪卓立 (同靚女拍拖)
張學友 > 小肥 (一樣無樣)

07年係正嘅，之後再冇新人競爭係咁激烈

小肥毫無疑問係唱得
但我覺得佢同聽眾connect唔到
唔知點解引唔起共鳴
可能因為好多時太賣弄技巧
感情流於表面

陳柏宇就真係得意
以前就比舊登overrate
而家紅返啲就比連登underrate
成日比班打手定唔知咩人fans踩佢
槍打出頭鳥呢句說話真係冇錯
講真佢演繹慢歌好到位，容易打動人
衰在聲底太弱，成日出事影響狀態
呢様真係要搞搞佢

其餘兩個都屬偶像派
但做得偶像派就要keep住個様
立立當年係最靚仔嗰個
而家完全唔keep搞到走晒樣
真係唔知仲有咩賣點